立圾會搜證 但點解放咁多人出山入入

咁咪破壞哂d現場證據囉

出出入入都係為左做證據

最驚佢地到時老屈